覺唔覺得今年特別多嚴重交通意外

好似keep住每日都有幾單交通意外咁仲要好嚴重有人死傷
全部都係啲仆街司機造成！應該要立法嚴懲
今年究竟發生咩事

正皮 覺
負皮 唔覺

Push

大埔都幾單，尼排

自己搵數據

流年不利

利申 9up

你依啲就係被傳媒蒙住雙眼既腥港豬

之前跳樓又係咁 , 依家交通意外又係咁